2014年唔好激嬲共產黨 2019就唔可以激嬲牛屎佬

當年：中共唔係人咁品架
佢地出老解就仆街架啦

2019: 牛屎佬唔係人咁品架
你拆佢祠堂就仆街啦

歷史會不斷重演

唔信幾年後再睇番呢個post

今時今日仲怕呢樣果樣

2014 警察都有好人
2019 牛屎佬都有好人

好撚嬲 問題核心就係班廢老
所有高層都係班廢老組成

幾時有人會講中共港共都有好人？

唔好激親香港人

希望幾年後仲有得上連登

何妖老豆老母無辜架

冇教好個仔就已經係罪大惡極啦

佢地跣親啫，無人想架

何妖祖墳都俾人拆埋咪又係死狗咁款

當你有十萬人入去牛屎圍村既時候
牛屎佬都係會死狗咁款架

2019年
勇武手足要喺外圍保護和理非
唯一一次不能兄弟爬山

人多就係最好既保護

完全兩個concept
P牌仔唔識分？

係呀
三毛有意見呀？

根本唔關事

2014 年d傻閪驚出蟹軍先話唔好激嬲

2019年你入去搞牛屎佬條村做乜
搞咗對件事有乜作用？